求短身機箱推介

請問除左Corsair Crystal 680x同air系列，有咩EATX case係短過（深度）45cm又可以放2x240mm radiator?高度無限制

長440

前360 頂240

thanks